人愈大發覺開心係好難，有時候好想一走了之

讀書唔叻得個high dip仔
做野有d運得老細賞識但又覺自己冇能力最後入左政府做個打雜。
錢就儲唔到，睇唔到將來，做人冇目標冇理想
生活係呢個彈丸之地，有時真係想衝動走去機場買張機票去流浪。
女就拍左好幾年拖，但係愈黎愈覺得好大壓力，咩都管住晒，唉。

出去散下心都好嘅
既打有無同女友傾下

點會同佢講，講左又話我唔愛佢之類，好煩

我都覺

唉

正皮俾標題 心聲

帶我走到遙遠的以後

香港就係咁
共勉之啦巴打

傾唔到心事既女朋友 都幾慘

好多野要就住講，唔係會俾人秋後算賬